我同女朋友扑扑下野果陣條賓州唔見左

是咁的，前排去女朋友屋企過夜，本身個人好攰，唔想扑野，但係女朋友話好想要，咁我就承全佢。
我除哂佢D衫然後推佢落床，然後我㩒住佢黎屌，愈屌愈快屌到佢反白眼，然後神奇既事發生喇，我下面忽然間冇哂感覺，條女問我係咪抽左岀黎，我心諗都就黎射點會抽岀黎啊，你估拍AV咩，原來我條賓州唔見左，但係個春袋重係到，條女問咁點算好
1)係屋企搵，可能跌左落地下呢
2)唔見野緊係報失啦，重諗

伊頓亨特

2

請勿靠近車門

小心有牙

屌你都廢閪事

你咁幽默
梗係即刻去開棟篤笑先啦
話唔定碌鳩會笑住返黎搵你

你條J縮咗入去咋

好老尷

你係咪以為自己好撚幽默？

然後我同條女講，不如我地報失囉，緊住佢話要同我分手，因為我冇左條賓州，我同佢講我屌你老母啊！！！，跟住佢屌番我老母，然後我同佢結束左九年既愛情長跑，分左手
同條女分左手，咁唯有自己去警署報失，我同D差佬講我唔見左條賓州，D差佬話你都ON9，邊有人扑野扑到連賓州都冇撚埋，之後我除褲比佢地睇，佢地目定口呆，原來真係有人扑野扑到連賓州都冇埋，但係D差佬話佢地幫唔到手，佢地從來未試過幫人搵賓州，搵到既機會微乎其微，但係佢地叫我從身邊既人入手，或者搵私家偵探幫手
1) 調查自己女朋友
2) 搵私家偵探幫手

1

你攞放大鏡睇就會搵返

認真Post，已經諗定結局 不過好短，好快就完

作過啦

我好絕望咁打比女朋友，佢同我講"你打比我做咩啊，我地之間已經冇野好講，你已經係一個閹人，已經唔再係一個男人，收線啦垃圾"我喊住咁同佢講"唔通一條賓州，真係比唔上九年既感情？我地九年以黎經歷咁多風風雨雨，冇左條賓州就當我地之間既回憶冇存在過？我真係對你好失望，你呢個賤女人，食屎狗！！！"然後佢好似恍然大悟"對唔住，係我錯，我呢排m到情緒有D波動，不如當岩岩既事冇發生過，無論點樣我都會繼續陪你走落去"
1)原諒佢
2)屌佢老母

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

好攰，訓教，唔玩

天日起身先算 有精神就繼續作 可以講定個結局廢廢地同有D科幻成份 同星際啟示錄有關

唔洗作啦 冇人想睇

幽默呢家野真係好講天份...

0/10

慳返啲力唔好再作啦

我睇咗啲乜撚嘢

淨係結局廢?

閱

M到又仆野？抵啦！

扑

0分重作

縮羊入福～

0分 唔好重作

都唔知你up乜鳩

發現我成日見到樓豬

( Show Blocked User - 伊頓亨特 )

樓豬係咪Tb阿 同條女玩棒棒你就咪戴假‘
哴哴’
男人佬狗唔見再條撚咁緊張仲會講我唔左條賓州
緊係 屌！唔撚見左條撚阿

有人縮陽啊

無料呢，就唔好獻醜

你作緊呢篇文既時候 你真係覺得好好笑 所以繼續努力落去？

有文未呀 我要睇你屌佢老母

乜撚嘢天日